下次如果再有刀手

唔好怯，有裝的話嘗試唔好走！！！

點解我咁講？
因為如果怯左，走左，可能可以避到一次。
但係果班仆街一定會得寸進尺。以後無論去到邊都會出刀搞鳩我地，因為佢地知道，我地係怕佢地！
我地見到刀淨係識走，佢地就話哂事！

所以！下次再有刀手，要有班上哂防具既勇武行最頭，重要係包埋條頸，唔係淨係頭套包住！係要加野落去墊住！

勇武要手楂一支50cm左右長既鐵通，鋁通更佳！
呢個長度可以先發制人，一下扑落去重擊左先。打果時亦都可以贏距離。
想像下如果一打一，佢攞住牛肉刀，你攞長鐵通一齊劈落去，我地就會贏咗個防具或者個距離，因為班仆街通常都空裝上陣。所以齊防具好重要！

而未打之前都可以用兩碌通敲住咁行過去！用個氣勢嘗試下趕走佢地先。
只要班刀手輸過一次，佢地就唔會再出現！
因為佢地係欺善怕惡！贏就得寸進尺，輸就自動自覺塞番入去佢老母個閪窿度。

光復香港 時代革命

幫我推到全部人都睇到！
推到勇武識應對！
推到有人識買裝！

推

推呀

幫手推

推到個個都知

幫手推下 有用post黎呀！

大大力推

往死裡打

打到班仆街懷疑人生

真 最緊要保護好條頸 其次就係心口 肚
打到班仆街斷手斷腳 屌你老母斬鳩市民

保證咗自己安全先 再會合兄弟
再打返去都唔遲 記住唔好落單

補充 見到刀手拎鐵通絕對係正當防衛

推
還擊係最好嘅防禦

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

懦弱只會令惡勢力得寸進尺

自己香港自己救
一齊清算黑社會

周圍見有野就掉左過去先

打到班仆街番去同佢班兄弟講我地幾撚勁

同埋同埋 希望大家對準政權 唔好係街度亂屌人 對街坊好聲氣D
刀手 黑社會就唔撚洗留力

仲有幾多刀手呀
出嚟見我地連登勇武

推推推推推推推

幫手推推推推佢

建議追既時候攬住下身扯跌或者撞跌佢
利用人數優勢 中前排既繼續追
撞跌左對手等後上幫拖補刀

推呀 大家對準政權 咪再分化
佔完路講聲 我地都想政府回應我地啫
射返個波落呢個垃圾政府度

岩 打rugby咁 撞低左先 刀都出唔到
扯就唔好喇 有機會用生命力硬接

各位手足 係時候要搓吓你個心

推到香港冇黑社會！！！

撞
推到刀手淪為行過寵物

大家一齊升lev滅絕香港黑社會

推到刀手下次用黑旋風

講就易 切記萬事小心

有刀手斬傷兄弟 下5寸見骨喎！
無理由唔等價還禮格！

刀手啫 洗乜驚呀

50cm 好似唔夠長喎Ching

冇錯 要打到佢仲有一啖氣番去宣揚我地既怒火

傻左？等價？
我地要十倍奉還
警察唔治 我地自己黎！！！

幫手諗諗佢

可以長啲既 但長啲就會笨重左 反而有機會比人用細啲既刀片我地 鐵通的話70cm盡了

白花油水其實可以解決90%冇刀既非人型生物...
佢地十個有九個冇眼罩...

仲要加埋噴樽 魔法師克鬥士

學返班狗盾陣係必須 盾一定要防到刀

噴嘴野飲求其惠康有10$
白花油20$
可以自行加椒

其實盾陣加遠投基本上夠哂 只不要等齊手足
未夠人都係走左先 班馬再開波！

噴水，真係水，我試過3-5米係冇問題

啱呀 等魔法師嚟治下呢班生番

之前有巴打話刺有效率過打，速度快過對方提起隻手，同埋隊中對方隻眼佢就即刻失去戰鬥能力任手足圍毆

新手要睇哂菲律賓魔杖的片先，有冇戲又係新手的最好撤退，經常保持五米距離。

可以和相熟的夥伴演練，最好正式學習。學習事情千萬不要透露自己的目標，因為好多武館都係紅底。

例子通常叫囂的人或者挑釁的人都會收藏這一隻武器，如果入咗兩米攻擊範圍佢好容易令你掛彩出血

//粉嶺連濃橋 黃衫男人揮舞錘仔 打人後逃逸 受害者帶血 。 小心收藏武器的人

要比佢地更癲，更癡線

係 唔需要留手！
宜家需要大家開始討論同有共識去做！
任何更有用既方法都要比大家知呀！

各前線手足一定要隨身帶野傍身，掃帚棍又好遮又好，唔好比自己無野擋

推上去 等大家諗多啲方法
總知打走班仆街 將底線設無下限

黑警有胡椒噴
義士們有白花油噴

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

pish

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

老實講！和理非有時都要睇下場合事件！佢出動到刀啦 我地制服佢係天經地義！人地無道德底線咁斬人 然後我地拎撚住個道德當盾？

幫推

咁千萬個萬一 佢有炮點算...

利申：荃灣發夢

要人多，唔好落單

以暴易暴，無警時代

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

比佢知道，斬香港人係要付出代價

經過今次，下次佢地應該會上防具

係 感化已經唔會適用喺呢啲人身上 只有教化！

都唔明點解前線咁善良
難得俘虜一名敵人
至少拗斷佢兩隻手無得再揸刀啦

其實今次北角幾好

團結

咁就走啦 佢有炮已經唔洗去我地面前

十倍奉還

小心 推

黑社會斬人啦，好撚好打啦！

鐵通一定打唔贏牛肉刀
牛肉刀最驚係佢拎把刀嚟掟啫
雖然掟完佢死撚緊
但好大機會會有兄弟重傷

麻煩唔好打頭好冇，頭骨係最硬既位，
仲有背隻，你用鐵通打幾多下都係唔傷

你地一係就集中打頭，打到佢腦出血，一係就專打弱點位
斷手斷腳基本野，冇都起碼斷手指啦
用鞋尖全力踢肚，踢肚呀，唔係心口，傷到內臟有排痛
仲有眼球，你地唔係唔記得黑警挖眼單野呀話

你地今日唔打到佢殘廢，黑警放番出黎再斬過班冇gear架咋

推到爆

加油，對付黑社會 絕不能手軟

打到長期醫院來回 學人斬人？你估唔洗本架

捉住再剝光豬遊街示眾，之後拉佢入後巷斷佢子孫根

再將佢子孫根再遊多次街

今天全靠勇武，先冇好似721元朗咁，大量市民被無差別斬傷浴血

你講得啱，怯就輸一世！

刀都出埋要整定狼牙棒

唔小心負皮，推

黑社會 刀手夠膽再出黎搞事 比我唔會再齋打制伏佢 一定要佢重傷 至少都打到佢手手腳腳是但一樣殘廢 你班仆街出得刀斬人 我地亦唔需要同佢客氣 對黑社會只有以暴易暴 咁樣無法無天實在忍無可忍 一但打得一定係務求置班社會垃圾予死地

大家小心

我認為勇武應該發展軍旗或人人都學識陣式

起碼每個人都執行到防守陣式先

記住黑社會係打腳
一定係腳
打腳影響移動
大力d影響日後移動 冇得再出黎
黑社會佢地見打手冇利用價錢就會放棄佢

鋁通輕得濟冇乜stopping power wo

戰略呢啲都要慢慢再討論下 畢竟不斷進步先係出路

勇武幫手冇人推 淨係推其他post???

大力推

各位巴打
你如果想推嘅話唔好淨係用表情 / push / 推

要打多少少野，例如 同我大大力推
之類
先可以令個app唔會出不推文回覆

就係要佢敏捷 只要你快過佢落到第一下就勝率大增
因為會好痛

我懷疑鋁通咁輕打中先都stop唔到

推推推
光復香港，時代革命！

伸縮行山棍

對住鄉黑記住依句

忍一時得寸進尺 退一步變本加厲
唔好落單，齊心反擊！

推到有人做野

再有黑社會出黎
黑社會要有最低消費
黑社會斬撚完人唔洗付出代價?

共產黨派出來製造混亂升級的

半癱基本

今日發夢前線話要搵班白衣人出黎
到真係搵到白衣人
眼見好多full gear 即散
搞到有人個頭縫左18針
大佬呀！唔係真勇武就行後小小
唔好害死手足啦
有個攞住大聲公既肥仔係咁話要搵班人出黎
又嗌晒口號咁話唔好驚 黑社會
我屌 見撚住佢第一個跑走
真係咪撚再信拎住大聲公果啲
好撚伏

安全最重要

穩陣就還擊

不向惡勢力低頭

保護自己，免受傷害

廢佢地對腳

推 大家小心

點包頸先算足夠？一下揮落嚟真係死得人

唔好講笑啦人哋用刀喎
你着住件防彈衣咩 保障自己生命安全之後先再去救人啦

唔怕暈可以用蓋倫轉

推
其他熱心市民有能力都一齊幫手制服刀手狂徒

冷兵器時代其實都係靠長武器距離取勝

唔啱聽都要講
你周圍敲係嚇到白衫
但一樣會嚇埋其他普通市民
事實係社會有好多人有暴力潔癖
一見到打交就會叫唔好唔諗前因後果
我地嘅目標係咩先？用武力清除黑勢力？你覺得有可能咩？連黑驚都未搞掂，你打算搞有驚保護嘅黑？
自衛反擊，有威脅就出手，唔好比人感覺係純粹以暴易暴，而係保護自己安全。

推！

最燥係有共識話11點前就走
巡一次二坡坊
有班人一經過條馬路話要拎士巴拿拆野set路障
分散晒d人

起班仆街底，掃佢地場

我都贊成唔可以怯，冇錯面對面一定會受傷，但係就算你唔面對佢你走佢都會追你來斬，或者食過返尋味再來偷襲！

班大陸仔收錢落嚟斬人屌佢老母

左腳定右腳？
定兩者之間

個人睇法
係確保自身安全既情洗況下
棍、藤既建議等佢先出手先反打
刀既話建議主動出擊

咁都死唔去

邊隻手揸刀就斬邊隻手

Push

推，勇敢救港

唔好單拖追
唔好單拖追
唔好單拖追
重要野要講三次

唔好唔記得，你手上嘅棍，通除左可打之外，刺，篤亦係非常有效嘅攻擊。篤對方面部可立即消除對方攻勢。

重來無亂屌人 影相既我都唔屌 最多開傘 傘住自己同附近手足既樣

次次都玩伏擊
不如約一日打過啦

我無野講

閉路電視問題點解決

只有安全地方我先贊成反擊

千奇唔好買角鐵，三角鋤
拎嚟整傷人都幾危險

三角銼先o岩

前線加油

誰大誰惡誰正確

邊度買裝好

事實證明
黑社會都係靠佢地係夠膽
佢地人唔多
只要義士夠多
根本唔需要跑走
之後開傘陣攪掂就得
最緊要係拎走佢id
同埋拍大頭
問清楚佢點出黎
邊個指使
呢d黑警唔會對黑社會做既
係黑警腐敗既證據
只可以由市民做返

扑撚斷佢D手指

贊成呀 但係你地要小心

小心

好多po質疑玩火無用、只會失去民心、被人告縦火
但呢個係用破窗理論提升社會對反抗時所容許暴力程度
2個月前,今日大部分前線勇武派嘅行動係不被泛黄接受
但2個月後已成min pay
同様,面對唔知幾時出嘅老解,火攻係basic嘅basic
如果64當時有人去搶公安武警裝備,係可以圍攻一小撮老解搶重砲打坦克,cilver war可能老共倒左台
前線流住嘅係戰士嘅血,對暴力接受程度比一般人高,
請和理非提高暴力接受程度,即使自己唔使用暴力
老共只識winner take the all,無浴血奮戰心理準備,只會因對暴力嘅恐懼而放棄訴求。咁樣老共老屈所有較高要求嘅爭取係港獨、分化之餘、亦令和理非失焦,不是聚焦目的,而係手段同對暴力嘅恐懼,自我馴化
打爆d狗就係逼使對家失去武力重返談判卓

不割席
不反對暴力抗爭

同樣適用於狗身上

大家狗齊裝都唔驚，洗咩驚呢d
一定唔可以縮，一縮就仆街

起級重要，推！

下次打到咁上下要挷住佢，然後拎佢部手機出黎叫佢解鎖，再拍低哂d wechat對話

推到全香港睇到

咁先係

打到佢仆街

叫人買裝備, 但都要講下推介買咩裝備, 最好去邊D店買和大約價錢

push

一定要有裝！

打架好多時講嘅係氣勢

人多就有勢

狹路相逢勇者勝

千奇唔好落單啊

對家危害提升
亦都係直接迫我地升級
記住 我地出得黎就係士兵 就係軍人
絕對要有打仗 受傷 生命受威脅 既覺悟！
Be Brave ! Straighten Up Soldiers

我覺得可以先掉野，橫掂我地喺前線都可以掉爛哂啲玻璃，我諗掉啲刀手效果更佳
掉完野衝過嚟嘅人一定減少，咁到時易打好多

對敵人仁慈=對自己殘忍

多謝荃灣義士救左香港
打走黑社會

今時今日係對手足殘忍

黑社會真係要打到佢怕
成班垃圾剩係識後面偷襲

我無嘢講

光復香港
時代革命

夠人真係唔好亂跑
唔係一個一個被人斬

下次斷手斷腳係最低消費
黑社會欺善怕惡
我地惡過佢地就成功

岩

打到佢揸唔到刀就得

現實就係好多人唔想自己跌低，因為危急既時候自己跌落地下會好驚自己都受傷埋一份。

事實就係打既人太驚自己會受傷，所以先無埋身技，明明一個過肩摔就可以噠到d仆街一仆一碌

鋁通太軟
徒手都屈到

真係唯有香港人自救！

清理門戶

係時候要展開武器研究

原全唔明點解和理非冇用公民逮捕權！！！

前線既要小心，後面既都唔好走！一定要好多人

推！！！保護措施要做返好！不受傷呀！！！

向荃灣勇武手足致敬

係輕but打起上嚟可以好痛

有道理，一味防守只會做沙包。

試吓鐵通唔好扑落去，捅落去效果更佳

咁拎牛肉刀揮舞定豬肉都快啲

起碼都交低個菠蘿蓋先啦

差佬放任刀手攻擊市民...仲已經係第二次
今次北角同埋荃灣都有....好波呀香港警察

想勸下大家，要小心對手既圈套同計謀，點解忽然同一日多區出現打手同挑釁既人?

咁樣係想製造混亂既畫面，即使你出手打贏到佢地又點?打鬥既畫面會被快速散播，無論大家點解釋前因後果對方做左d咩，畫面最易入腦，而且通常最清楚最多cover既片段一定係起事之後。

唔係話要打不還手，係想大家諗下點做好防範，例如避免先出手/主動挑釁/分散行動。

勇還勇 唔可以落單

要課裝俾勇士！

點解要係勇武對黑社會？雖然話而加黑警唔撚理，但唔覺得前線要為班黑社會受傷，根本哩啲事就應該係黑警處理，佢唔理就屌鳩佢+印文宣宣揚佢地畀刀手光明正大咁企喺街
推嘅人係咩心態？打嘅話啲相只會見到係前線同黑社會群毆，我地點解要贏黑社會？唔好咩都要贏，贏黑社會無意義

加埋晾衫叉 (有插眼功效)
地拖棍 掃把棍
仲可以用埋童軍用嘅短竹(女士可用)

我地人多 唔駛咁驚架

仲有 左膠只係黑社會幫兇

銼適合突擊？

[黑社會] 下次捉到人要佢供個金主出黎先停手

請注意, 任何人唔好再自己一個單拖走, 一定搵多啲人跟住行！
一群既, 麻煩真係留意下有冇單拖既人, 可以既話夾埋佢一齊行！

我知可能有人會驚係鬼淨係信自己人, 但真係唔想再有手足俾黑社會斬

出刀既唔該打完制伏係身上搵證明問件，電話強制開鎖，搵個源頭同影低扔上網公審，出刀既一定要找數，因為警察已經唔再存在。

保家 先可以繼續抗爭

唔想有人受傷 要先下手為強

我冇野講

+防切割手套，保護埋隻手
仲可以主動奪刀
（武術根底好先好搞，唔想害死人）

yup劍士 棍類50cm~130cm揮舞效果最好 高大者可用150cm or more

推，打柒班友先可以保護大家

打跛佢地對閪腳

推 黑社會吾洗留手

樓主漏左睇人數
俾人圍
好易出事
講清楚呀！
我地好多都只係00後

打手 等佢無力拎刀

我地又唔可以落殺手
就算打到佢仆街 有中共錢落袋一樣會衝返出黎
我唔建議專登搵佢地出黎

咪戇鳩刀手一定要打撚死嗰啲黎
你今次打唔死佢下次又再嚟過
呢啲唔係狗打死幾多件都冇人抱怨
渣刀俾人打撚死係好撚正常
前提係啲垃圾左膠咪撚再阻頭阻勢

推

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

加油勇武

鄉黑咁鍾意收錢做野
咁不如我地起晒佢地咩料再係佢地既竇放魔法啦
得佢地要守住自己既地方
睇下佢地收咗既錢補唔補償到佢地既損失
一冇利益佢地就唔會再出黎
可能仲會鬼打鬼添

打黑社會個心太熊，要隨時小心對方拎利器，唔好落單

建議成立防刀手隊

人多有膽乜都贏
佢為錢你為信念
你估佢會好賣力
唔怕人好打
最怕唔要命

記得小心 唔好睇左啲教防衛術嘅片就以為自己好打得
一定要確保自己安全
一個手足都不能少
我無嘢講

推 要買裝呀

打手 disarm咗佢先

愈走佢個心愈雄愈追

打到班仆街斷手斷腳就啱

尋日係班左膠叫人唔好打老黑

推，萬事小心

制服左之後要踩鳩佢膝頭等佢冇得再做黑社會。爆完頭好返仲可以去打人

大家唔識點做就重睇古惑仔。
記住，勇武係有道德觀念嘅人，面對黑社會係唔會退宿。不畏懼

打到佢變崑山龍哥

有遠攻先用遠佢地一退就追打 有落單打到斷手腳為止 有左膠拉走佢再打

專打佢地關節位同春袋
冇咩血，冇得扮慘

刀手見一個勇武派直接公民拘捕佢，睇下popo定我地邊個更能維持社會治安

推到勇武見到

推 唔小心搞到佢斬親自己就索起啦

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

一人多就打，一退就仲危險

記住以武制暴 唔係以暴易暴

琴晚荃灣係好機會
不過比兩位和理非前線叫唔好打

我建議搵日入荃灣聊黑社會

千祈唔好踩碎佢

和理非全部要帶合法架餐

最好公民黨出來解釋下介刀 火機 火槍搜到究竟有冇犯法

黑社會唔理你咩人

照斬

到時被迫謀殺定命都無你自己簡

謀殺應該坐1x年 冇主動冇動機

斬落來命都無

正路黑社會驚死d既

比番d危機意識啦

唔係次次好彩打得退 100%贏咩

幻想下琴晚輸左既話

黑社會會唔會比你急救影相呀

剩番既和理非點頂黑社會

比意見係可以 互屌都可以

大前提一齊打退左先

唔好啊，有刀就拉開距離用投擲工具啦

學過功夫既基本都會同你講，見刀要即刻走，近戰打風險太大

小心呀

要保手保腳！！！

正解，起碼令佢失去活動能力再傷人

中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

小說分享，台灣作家九把刀

殺手鐵塊，流離尋岸的花（58）

除了記憶中的黑幫電影，小恩惡補的犯罪資料裡，也有很多關於刀的行兇。

直劈，是一般人用刀的直覺。
但你不是行家，直劈很難劈斷敵人的骨頭，也很傷刀。刀子傷了不打緊，如果刀子卡在敵人的骨肉裡一時拔不出來，敵人又不只一個，你就倒大霉。

所以刀要橫砍，才能砍斷一大片肌肉，一口氣破壞縱向連結的神經組織，如果對方僥倖沒死，送了醫院也是終生半殘。橫砍，也才能將動脈整個割破，讓敵人來不及送醫就因失血過多而死。

然而比起劈，比起砍，真正要人命的殺法，是刺。
只要是身體柔軟的地方，刀刺進去，攪破內臟，都可能致命。

覆錯，錯區錯post

一定要防
有遠先遠攻 彈指神功又好月飛沙走石又好 六脈神劍又好
近戰大家都有機會傷

Ps: 講金庸小說

撚有怯同走咩
兩獲都係突襲落單
叫人提高意識留意d 路人好過啦
仲有d 阿叔吊住尾幾條街懷疑係負責收風

另外第一單刮人都係刮左好耐啦
第二單係散水先出黎, 好在仲有記者未走渣

本人不支持所有人做任何暴力行為

其實買枝勁啲嘅電筒爆閃已經可以玩到佢地仆街

PUSH!!!!!
琴日北角班勇武巴打就係好多都有pad有鐵通 加上贏埋人數

打爆頭冇咩用，打斷關節咁就成世變跛佬，切勿以身試法

掟磚咪算囉

有長身武器第一下梗係向前一下對家個格那底對下個啲位置消左佢第一下個攻勢先 之後要點知就你地諗啦
利申 睇戲睇返黎呢招

扑唔爆㗎，多人圍1個就兩個捉住腳板，用腳踩實菠蘿蓋，然後90度拉上去，切勿以身試法

練4x100

屌你老母 琴晚佢地打得太輕手
條仆街一滴血都冇

認真 去買件果啲所謂避彈衣護下胸腹呢啲弱點先 好過太重甲唔方便追趕

打警犬就未必個個夠膽，
打黑社會，保家衛國，我無gear都會上

如果制服到，記住索帶索手腳之後索住係欄杆或者街燈然後call d街坊黎影住佢等d街坊可以小心佢

仲有 佢地零gear, 直接石頭遠攻都人數壓制佢啦

50cm可能過短
基本開山刀都有呢個長度
莫講老一派用嘅二呎四
一係就用再短啲打近身
一定要食正大動物、
自衛始終要盡量速戰速決！

帶噴油標定刀手，
最重要唔好一個人行動。

下次再有同類事件
對抗黑社會時 希望大家強調佢嘅身分同佢做過嘅事

大大聲講：「黑社會」「斬街坊」「打普通市民」
Keep住講 講俾鏡頭知

人多就圍，從後制服。

推全民勇武

有刀既拉距離，但唔好背對
有硬野就扔
長條野留住黎插佢

搵人四面包圍佢
最好從後偷襲
推佢仆街之後，一定要踢走把刀
再搵人扎起

推推推推推

琴晚荃灣得兩個記者
一個01一個??
其實好危險
唔係影到少少前因後果都唔知發生咩事

跪求邊度可以買返
讀書用開嘅2尺長鐵尺

利申:繪圖用

你都on9，自己命去玩？

PUSH

裝設-->

1. 自製護腕

2. 3M五級防割手套

3. 小電筒!!!!!!!

短暫奪去敵人視覺!!

怕既話可以番屋企先，前線食子彈本來就以命相搏

和理非表示都要準備入定裝

推 香港自衛隊

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

睇清楚人數先好勇。。。尋晚TW/北角係人數夠先可以勇

推呀呀呀呀

光復香港 時代革命

落單捉到仲要有後果 震懾佢哋

打乜都得，唔好打頭

正確，唔好怯

撐

推 打佢老味
好撚嬲

你走左 就有其他手足受害
如果夠人就打啦

其實班賤種內心都好淆底
特別係尋日北角啲福建佬
對戰時渣住枝棍手都震埋唔敢做啲乜
佢地係得把聲大，一定要show到兇悍過佢地

帶繩！綁住兇徒，唔好俾佢走！

同意

真係要推

充電式電鋸好似好危險

唔好意思
大家手腳都要保護
斷手腳筋係駁返都無左好多成能力
斷左手筋駁返係拎唔到筆寫字同無力
所以大家盡量小心

冇錯，其實矛+盾+陣法=無敵組合

要有gear啦，人哋有刀

咪搞笑啦！得廿條友想打500人？
你估你開無雙呀？

慢慢清算班大陸喱，警犬同黑社會

其實對付呢一類渣住武器既人，一定要保持距離，其實個人建議最好整胡椒噴霧簡易版，但器具一定要射出一定距離，奪去刀手視力最主要，多數班人好蠢 冇乜防具，侍住有刀，例如辣招水射眼，佢一定睇唔到野，等於廢左，咁既好處係唔洗冒險得黎又可以有效制服，參考下警察做法。

你唔消滅黑幫，佢哋只會更惡
所以和理非都要有防鎅手套

咪傻啦，唔斷手斷腳，轉頭放人有撚用
你9up證明無睇清楚尋晚啲片

佢地出刀手
我地出盾手
用盾反，反擊傷害10倍

前排根本唔驚死啦！
你怯都無用

條頸落重力包好保護住最緊要

怯 就輸一世！
不過大家唔好不自量力！衡量左自己有幾多斤兩先！

講速龍都講左咁耐 照講比人㩒著黎打 何況刀手

推呢樣真我唔讚成勇武而家做嘅，不過尊重，我認為勇武要做嘅唔係去圍狗屋，去同差佬對峙，而係去做一種形象，表達"唔係你咁我哋就會怕"嘅訊息(個人意見，我知道好多人唔認同)，如果佢哋要出刀手咁拿渣，真係唔可以怕，前提當然係有防護又多人有照應嘅時候，表現到唔怕你嘅訊息，係可以保護啲後方手足，同時佢就算短期內可以叫呢啲人做嘢，長遠肯定會反彈，會激到本土意識，始終無啦啦自己住嘅社區會多咗班大陸人，水貨客尚且咁多人憎，更何況係呢啲落嚟打人甚至想斬人，一定會反彈，做得好可以爭取到好多支持，我一定支持，就算無裝，响樓下發生，踢拖都落去支援，唔好怕，唔好落單，一定要有人拍低，關關難過關關過，捱過了大家仲有咩驚？

好似唔太方便 包多D毛巾係手臂度 會唔會好D？

你take control 左佢你到時想點玩都得，但要安全情況下用智慧去壓制佢地。

其實佢地真係靠惡, 只要大家還擊番佢地會怯!

安全至上 要反擊都要先保全到自己
我愛你地啊

呢班垃圾 惡過佢地就得

想學野，條頸可以點樣護？

問題係我地唔係黑社會點拎鐵通
街坊先得
其他區的人實比人拉左

戰場係示威者定，唔係班狗更唔係黑社會

手腳其實用pad咪得
不過問題係夏天熱啲je

大家要包得好啲嘅裝備

真 包好D就得
整裝備 佢驚過你

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

夠雷就一齊郁手禁低佢
我夠膽講打撚死佢都唔會有事

香港法制已死 全靠義兵

推到上熱門

19頁未夠呀

要長期置頂

一刀刺埋嚟即死

首先要阻止左膠先

關乎到其他手足，一定要推

黑警已淪為賊幫，完全失去保護市民的功能，全民盛裝上街嘅時代已經降臨香港，大家先要武裝思想，再去武裝自己。
最底限度，出街要有器道擋到棍或刀。

隨時著住件vest出街呀屌

前提係一家要人多

睇吓係中國黑社會定香港黑社會啦
中國黑社會的話，永久傷殘會對佢哋造成更大拖累。打死反而無咁著數